裝完網上行先發現用華為router

點算好

用住先

你搞咩都無用
機樓係華為

全港9成人都係華為

係咪無寬頻唔係華為..

PCCW 班撚樣成日sell 佢個支為router

改用4g上?

VPN....

自己另外買 router?

佢modem連router...

得數碼通唔係用華為

Hkbn個modem都係華為
用華為成本低啲，冇計

咁你都可以買過個 modem 連 router

我都想知道係香港邊—間唔係huawei

下次裝之前問定係咩router, 冇得揀又要用lan線上網唯有馬死落地行
btw
屎為啲router樣真係好柒, 好想要nokia嗰隻

其實影響大唔大

諗緊用網上行1000 MB $105定係Hgc $70 100mb

我都係打咗過去問
班staff話冇得換

老電佢地光纖得華為modem
除非你有光纖唔用

smt cmhk 用 nokia

我用smartone 都係

hgc 用nokia

佢上面鎖死 mac address，畀你買到 modem 都連唔到

用左好撚耐

老電機樓都係用屎為 死症

移民
無得搞

好似依期新裝先有機會用nokia?
我用左兩年hkbn, modem係華為8040

點樣查有無鎖到?

無得查
一定連唔到
問過 CS

用緊HGC 1000M ，成日斷一斷又連番

叫過師傅上黎睇，話太多其他用戶一齊上網就會咁

咁唔撚用

但真係平到仆街$70連屋企電話

我都係因為屋企人要用屋企電話先揀HGC

係抵既，如果唔係打機，間中斷一斷都接受到
玩槍game快則比人爆頭，慢則彈出server，真係欲哭無淚

你係咪公屋區？

因為網上行佢哋俾錢方法好撚戇鳩
比比下又唔使俾
又話送返啲禮卷當回贈

smt 個寬頻都係支為router

對面係公屋海富苑
之前用HKBN 無問題，
貪平轉左唔夠一個月就奶野

我都係用緊HKBN
就嚟續約一定貴

聽你咁講完我都係諗返網上行

用緊smt係支為喎

睇嚟都係機樓用乜就派乜router

為左抵制華為我由網上行500mb光纖配華為modem轉做HKBN 100mb銅線直入router

而家唔洗對住舊華為modem篤眼篤鼻

[香港寬頻選用華為最新核心路由器NE9000

眼看不見為乾淨啫

router 定 modem啊？唔同架wo

Router

通常二合一

網上行個modem都係華為

全部網絡商都係用華為
你唔駛諗啦

$105 咁平？

和記